屌 可唔可以ban用5P字嘅垃圾

垃圾連規矩都唔識跟